有冇人試過升職唔加人工?

有冇人試過升職唔加人工? 跟住點做

即走唔駛諗

戇撚鳩

其實真係好仆街

即屌老母啦
走囉 驚乜

痴撚線
升職唔加人工即係當你水魚囉
野又做多咗
責任又大咗
但係報酬少咗
講唔通架嘛！

轉工升職但減住走算唔算？

我試過減人工轉工。因為無野做日日坐響度頂唔順。